[doki doki literature club]平安夜入黎搵wifi慰藉心靈

btw唔係我開

開台囉

今日玩完，太難入true end